水牛反守為攻，獅子腸穿肚爛

反客為主，攻守逆轉，致勝之道。

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

你on9唔係扮

都唔知up乜柒。一係就講詳細啲。我有邊句講錯？打架呢啲梗係自己擇日，計劃同埋組隊，唔係俾對家叫出嚟嘅

你覆乜鳩呀？想攞料呀？

攞乜撚嘢料？我洗問你攞料戇鳩鳩，屌你老母臭閪。我有講錯咩？你都唔撚係討論架返屋企含撚啦冚家剷